# README #

###Repositorio###

Repositorio de la practica 2 i 3. 
Usuario:Pau Moreno Romero
Assigantura: Sistemas de gestió empresarial

![025Pikachu_OS_anime_11.png](https://bitbucket.org/repo/4b6Gzj/images/2463332427-025Pikachu_OS_anime_11.png)

###Quieres saber un poco sobre mi?###

Me llamo Pau Moreno Romero, nací en el verano de 1997 en Barcelona aunque resido en Premià de Mar, una "pequeña" localidad costera del Maresme. Mi primera consola fue la gameboy advance SP con el Donkey Kong Country a los 5 años...menudo vicio me pegaba! Pasaron muchos juegos por esa consola como Pokemons, Mario Kart, Warioland, etc..Después de quemar la gameboy (sobretodo con el pokemon mundo misterioso) llego la PS2, la mejor consola de la historia, y con ella llegaron juegos como CoD3, Fifas, Jaxs and Daxter, Ratchet and Clank...tambíen fue la primera consola que tenia pirateada xD. Pasaron los años y con 10 años me compré la Nintendo Ds con el Pokemon Diamante (la Wii también) y poco tiempo después la ps3. La ps3 fue mi auge como enfermo mental adicto a la consola con titulos como Mw2, Black Ops i mw3 (epoca de rat kid). Esta fue mi última consola antes de ver la luz con la Master Race!!!!!! 

Link steam: [Perfil Steam](http://steamcommunity.com/profiles/76561198092031325)

###Un poquito de musiquita?###

[Musiquita](https://www.youtube.com/watch?v=WrO9PTpuSSs)